## PLAN PRACY:
* wstęp motywacyjny
* wstęp matematyczno-fizyczny
	- terminologia fizyczna, typy i parametry orbit, ruch w polu grawitacyjnym
	- sformułowanie problemu w języku teorii sterowania optymalnego(+ warunki na optymalność. Czy algorytm będzie ~optymalny?)
* omówienie algorytmu oraz najważniejszych obliczeń i aproksymacji
* modyfikscje wprowadzone do SLS
* implementacja
* podsumowanie